身邊有班渣外國passport 藍絲求玩／寸鳩佢地方法

身邊有班渣外國passport 藍絲求玩／寸鳩佢地方法

五毛比負皮死全家

燒外國passport 係唔係犯法